各位新開始食白瓜子 Zopiclone嘅情緒病朋友入一入黎

屌你老母隻藥講苦又唔算好苦
但成個喉嚨都係佢啲苦味
仆街 會攻埋上上顎
大家記得要瘋狂飲水
如果唔係 第二朝個喉嚨又苦又乾
屌！！

咩病呀？

Bipolar

啱啱想食杯豆漿
苦撚過閪
未食過苦咁耐嘅藥

你算唔算嚴重？
係咪淨係食一隻藥？

唔知醫生點介定嚴重
但我每次去都要加藥，間中又話唔夠效要換藥
食三種

我都有情緒病....
如果你想搵人傾下可以搵我

你每日食幾多粒嫁?
我之前都試過每日食半粒白瓜子先訓到。
我都明白有情緒病訓唔到係好慘！！！

我1粒啊 好撚難食 要秒吞

我食過呀

好多人擺喉嚨前面之後飲水 其實係錯既
因為咁做黏膜直接接觸粒藥 藥味會殘留
正確係放脷尖 之後飲水 避免藥同黏膜接觸

Zopiclone 食完之後係瞓得好好但係一起身之後個人會好浮, 集中唔到做嘢， 仲周不時dissociate

依家食一粒已經瞓唔到